未撚再開同回應果d試圖幫班警犬洗底既post

個個post都講到咩狗仔前線同狗仔朋友咁大壓力
要辭職一早辭左，打撚左我地成個月之後話壓力大？
又一堆人講話班狗都係打份工，上頭叫到無計
屌你上頭叫你吞槍你吞唔吞呀，唔吞丫麻，未係囉，叫你打人就狗衝上前，比人屌就話上頭叫
開堆咁既垃圾post又想扮弱勢想扭轉民意
食撚屎喇

我無嘢講